bob叔你真係我偶像

雖然佢都係靠炒炒賣賣起家
但起碼叫做貼地 係ig youtube fb
話屌就屌 毫不猶豫
受小弟一拜

佢呢啲咪真香港人囉屌

除咗想講幫bob叔含之外都冇野可以講了

bob 叔好波

今鋪淋病真威水 團結左香港咁多人一齊上街 揚威海外搞到個個國家都出聲屌鳩佢咁濟 玩到連支那都唔敢盲撐佢索性推哂責任落佢到

唔係本身老豆有錢咩

如果BOB叔係女人我一定幫佢奶閪

上面個頭定下面個頭

大家唔好爭 bob 叔條撚 我含定了！

起碼有二百萬人屌緊淋病，你咁樣都可以拉到去幫ｂｏｂ叔含撚
好撚野

我奶到佢閪毛都甩

之前同bob叔駁火既柒頭無用就死左去台灣，高下立見

懷仔真香港人

Push

懷仔

你見邊個有錢人咁夠薑屌柒政府

有咩關係講緊佢有錢嘅原因啫
佢點都算有錢嘅

佢係一個好成功嘅香港
利用香港炒賣先會發達嘅特色令自己發達但同時一路好貼地做翻個香港人會做嘅事

屌你啦達哥
靠90後發圍既達哥

都靠埋自己醒目嘅講真

得一句關注

嘩痴撚線,咁樣顛倒黑白是非都有
殺人兇手是林鄭吧

但點解你要起人老婆底